發現民主黨d 大粒野全部都係律師

克林頓x2 拜登 奧巴馬 賀閪麗 何俊仁 李柱銘

傳說中有錢人既狗

何俊仁李柱銘

就係做得律師先會咁無道德底線同擅長言語修飾

blocked

下

唔駛理佢

一丘之貉